鐘意一個人。被對方牽動自己情緒。其實有點苦

太著緊了。

放鬆一點。又怕失去

追求對方。不懂何時進何時退

感情。有時令人傷感

感受到對方不太在意自己。便牽動了自己情緒

有點苦澀味

This is meaning of love

很痛的領悟

少給我一點希望 希望就不是奢望

話過要放手，但總係放唔低⋯

可能是現在感情 太珍貴
讓付出真心的人 好疲憊

放手 放開所有

其實追求應該厚臉皮 不停約 不斷見
定係 順其自然

有否答案

just a game

剛剛發覺原來自己也不是這麼重要

我都想知

以前係前者
依家係後者
因為執着唔會改變到
表達咗自己感受就順其自然